究竟我地交咁多稅，換黎d咩？

利申：本人出社會幾年姐，人工25k交稅都唔多，只係鄧果班中產慘姐。

大家有冇諗過？你地年年交稅交咁多，政府點樣回報你地？
－ 拎晒d錢捐比中共；
－ 幫中共填海，等多d新移民有屋住；
－ 幫中共發展經濟（起鐵路呀，大橋呀，仲要樣樣都超額＋豆腐渣）；
－ 整燈柱check撚住你班蟻民；
－ 最嬲既係比錢養班淨係識打返市民既垃圾黑警，而家仲要加ot人工添。
。。。。。仲有大把講唔晒
之後咪派下錢比你地安慰下你地（仲要大把人冇添），當你地乞e咁撚囉

即係點？？大家交稅係應份既，係作為1個公民應要做既野。咁政府呢？我地交稅交咁多，特別係中產果d，交最多稅果班。但係呢福利又少，又驚比高產果班壟斷生意賺唔到錢，又要比錢養班廢老（我指係廢老呀，無腦果班）同新移民（無手無腳食綜緩果班）。
有陣時，真係覺得香港人好撚慘，完全就係工蟻黎，淨係可以付出唔會有收獲。有用既時候用盡你，冇用既時候食撚埋你。
而家仲衰，好似比錢叫班狗黎咬返你咁，香港人係咪真係咁M？
所以我決定，由今日開始唔會再交稅（雖然好少影響力唔大，但我覺得連呢少少錢都無必要比），直到香港變返真正既香港為止。
我知實有五毛話我冇圖講乜撚野都得架，sorry i dont care wor
我冇叫你地唔交稅呀，自己諗下應唔應該交啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可